23:15 高院外有增援

班警唔眼訓既咩

小心